[ps4]完全未接觸過芒亨既新手想入坑

應該買邊個版本好？同埋一開始有咩注意

Mh1開始玩起

ps4嘅monhun得一隻 直接買iceborne就ok

+1 二手區有

唔係要買MHW先咩

mhw 今個月 ps+,有送 好似

上個月

岩岩上PS+重見到係到
定係要上個月有JOIN 先有

我有隻MHW 碟 50蚊讓俾你
留TG

買咗 PS plus 嘅話，MHW 限時免費 download 呀，去到今個月 21 號呀
試下啱唔啱玩先囉，Iceborne 之後再諗啦

免費送仲比50蚊你做乜

唔該上面既巴打返去dl左先

仲水鳩人

有實體碟

佢應該賺夠想益下大家

有碟可以收藏 功力大增

你睇番留言 我都有講話送

有條友回我話 上個月先係 唔關我事架

個冰川整得太柒
建議玩番MHP

又唔好話水不過mhw 比較特別 無得offline 玩

人地想入坑你就比個火坑人地跳

買中國版岩樓主